[發達系列]如果每個人都聽日股市一定跌,個個人咪發達?

好多人話星期一股市至少跌一千點
留言睇人沽恆指發達

沽就總要有對頭..........

做咩姐
明明牛市 聽日係升

大部分人都係見升講升見跌講跌